揸車時會覺得開心既小事

香港地揸車成日都好鬼燥 但有時候遇到1d事會覺得身心愉快

1. 自己條線無塞 隔離條線塞到死
2. 想cut 線有人肯讓
3. 讓人cut線 對方有禮貌舉手
4. 突然播首好聽既歌
5. 岩岩過到黃燈 然後後面架車過唔到
6. 過隧道搵散紙 一手拎到8蚊
7. 停燈口 有靚女慢慢行過

仲有無？

比人含住揸車

中六合彩3獎

3 仲難過中六合彩

睇住架急屎既車亂9咁cut
1) 之後食box
2) 俾好人fing燈捉
3) 下個燈位見返佢

第一同第五都係典型仆街香港人既心態

2. 想cut 線有人肯讓
3. 讓人cut線 對方有禮貌舉手
4. 突然播首好聽既歌

有人讚我架車靚，影我架車

架車無穿無爛
我無死去到目的地

唔使等就有好難先等到既錶位

我想影
巴打有冇去開smd

跟牌行快線，比人推就放佢，爽

1次都未去過，因為起唔到身

讓人cut線，對方閃燈講唔該

讓巴士cut線，司機打兩下死火燈

自動波車，左手揸真波，右手揸駄盤

停燈位, 出面突然落狗屎

咪錶唔洗等即刻有

2,3,6,7

前車被影相

讓巴士 比後車呠

但巴士打番兩下死火燈過我

試過有次見到架紅頂
個車牌同我渣緊個部一樣字母，不過相差一個數字
然後大家平排等紅綠燈，佢係隔離撩我傾計
「喂靚仔，我車牌大你一個數字，一陣比我行先好喎」
之後綠燈我就比佢行先，雖然只係一件小事不過我自己幾開心，因為未試過渣緊車比人撩吹水

想轉出去排隊離開停車場，咁啱自己泊個位
一擰左就係可以入條隊
但係條隊都幾多車
咁啱等左幾部走，我見到有人揮手讓我行先
好開心

泊個車位唔洗倒前倒後一停底就落得車 仲要個位好易開翻車走

出面落大雨 係車入面一邊揸一邊聽住歌

呢個幾搞笑

停車唔會chok

渣高速長途d乘客可以訓著
手車唔chok

一去到錶位就有位/有車走
阿Sir準備抄，啱啱拎得切車

甩p即刻入大嶼山飛110

對頭車提水有road block

其實呢個都係
比人讚手車好定
都幾開心

行觀塘繞道無快線撚阻住，可以快d番到屋企
幾年黎都係5隻手指數得曬咁多次

揸高速長途好難會chok下話

覺得出面唔係太曬 車內冷氣適中 播到好歌 已經好爽

聽到dual clutch上波啪啪聲

前日 T junction 小路出大路有綠 van 讓我出(我起碼等左3分鐘) 好感謝，好開心

食飯唔洗等車位

3. 讓人cut線 對方有禮貌舉手

呢個真係莫名的開心
世界更美好咁

其實我想知閃燈呢下比人個signal係屌鳩佢定講唔該

上面個閃燈講緊cut果個閃死火燈 呢個係唔該咁解

你見人閃你一下大燈係讓你咁解 通常巴士都會咁做

但我有時見到有D人亂CUT線(無打燈突然CUT出黎) 後面車都係閃大燈

我覺得佢果下閃大燈係屌鳩佢

其實係點樣分

架車安全返到屋企

停車/慢車閃你咪讓你
狂閃/長著咪屌鳩你

我通常cut線都low低個窗俾個5蚊人
伸唔到就打2下死火燈講thank you
（其實係2下定3下？我見巴士佬有啲閃2下有啲閃3下 ）

呢個堅爽

雖然唔係自己揸,坐fd車一樣enjoy

1. 繁忙位讓人CUT線,對方打返兩下燈俾我,好撚sweet

2. 見到街上面有名人

亂cut 後面長著大燈係屌緊你

埋錶位即有位

錶位仲有15分鐘以上

其實我想問 3. 讓人cut線 對方有禮貌舉手 如果夜晚渣 係咪真係會睇到對方舉手

不過講下 揸車時會覺得唔開心既小事
我諗多d話題

唔識揸車
但好enjoy睇車post

比格仔跟住

看後鏡中

搵到藍色咪標位

落狗屎時經過巴士站

睇人仆街最開心

有人欣賞自己架車
開心左成晚

睇人互推

屌
我揸福士
唔識點打尾燈
求屌

3真係好正 讓同被讓都好正

搵到錶位
泊街無比人抄
讓人車/比人讓

1. 見到傻鳩中快相後先 Break
2. Cut 線有人讓
3. 讓人/車時比個 5 我
4. 一搵咪錶位即有車出
5. 想換車時有傻鳩隊我自忽
6. 條大直路好順（平時停燈位耐過行）
7. 唔識去既地方導航準確

前面連續幾個燈位都岩岩轉綠燈唔洗收油

係無紅綠燈既行人過路處(非斑馬線)，車同人大家都讓對方先，之後又誤會一齊起步，又一齊停步，會唔會好開心

見到名人

見到人cut線轉彎會打燈已經感動到想喊

見到搞笑車牌
琴日見到之前車牌post既LoFuLa Tesla

無女人喺我附近一齊渣車就夠

外國開緊180 要過車 都smooth
就係另一個境界

出面落住雨自己喺架車入面聽住歌涼冷氣

180

1. 讓大車 對方閃兩下死火燈示好
2. 揸長途 乘客由頭訓到尾

平時有幾個直線燈位行下停下，今日全綠唔洗等

自己唔塞/過黃燈唔會開心
見人地過唔到塞到爆先開心
屌你老母閪個心態仆街到

上年聖誕揸車去青衣，過隧道時候，收銀姐姐送咗筒糖俾我同我講聖誕快樂

啲人成日話女人唔識揸車，包括我男朋友都喺咁講，
成日話我揸得慢，但我只喺跟返個牌寫限速幾多，揸返咁上下快，隔返大概一個車位，以防有咩突發事。

但佢揸車，落斜轉彎，都經常嚇到我心離一離，有時候明明前面成架大貨車，個尾板好似鬆鬆下，佢都唔聽我講去同架車遠距離少少，結果有次前面架車跌嘢，整花左邊車頭，慶幸人無事。

無論屋企人定朋友都鐘意我揸車送佢地，多過坐我男朋友車。

泊車由一開頭P牌去停車場練，兩三分鐘先泊到岩位，到而家基本上5-10秒泊好入位。

停起燈位第一架
讓後幾個車位閃緊燈既白車
後幾架一齊讓

播姐撚首一路向北 係前奏個幾秒加速

之前仲見到架舊車用個車牌拼音叫錢七

自己揸緊林寶

望到短裙靚女急步過馬路果陣

停喺天橋底向上望見到短裙靚女會唔會開心啲

鏈贏後面架GTR

讓人過馬路 路人會點頭/表現得急急腳過馬路個人會好開心
啲扭屎忽花行到蟻咁慢嘅人真係勁乞人憎

讓巴士打死火燈
另外試過係西貢讓安全島d人過先，個賓賓俾個 我

1. 有車

感覺個日充滿好運同希望

放燈隔離車地板油起步
下一支燈一齊停

依個真

前面條女楂電單車著短裙

比吹起條裙，睇到佢條t-back

係香港地 其實唔塞車已經開心

3 你跟實前面 頂死架車唔俾隔離線cut過黎 佢半個車頭伸左出黎你都硬係唔俾佢等撞嘅時候 佢先會揮手打個招呼
要佢主動揮手 好撚難喇

雲吞麵

揸26有人讓我 會好似差佬咁敬禮

有d仆街唔撚排隊 專登cut前去打尖
幾架都好齊心跟到勁貼

讓人過馬路, 斑馬線, 路人會點頭或者俾個五我, 都會覺得開心。
不過平時大部分時間D人都係覺得老馮

嗰陣p牌 入錯線 我條線係轉彎 要cut過隔離線 但勁多車排長龍 我打燈等機會

突然有架van仔停低讓我 開窗大嗌

行啦 屌你老母

屌返佢你成世人未撚行錯過先好屌人老母

睇到
正常你望前面係睇到司機動作
除非你望緊第二D野

抵屌

打兩下死火燈真心會覺得開心

收工返屋企泊街 一落車對面行人路有人靜靜雞"zip~"我
原來佢果邊線抄緊牌 咁岩咖啡仔係我盲點位睇唔到
個陌生人猛咁提我
因為隔住4條線所以矛盾地佢靜靜雞得黎都要"zip"得幾大聲下
我仲要成舊蕃薯咁比佢zip左幾下先聽到
慳返三百二 真係人間有情

睇到呢個POST

因為好有共鳴 笑到條女響隔離問我係咪傻左

1. 連續綠燈去到目的地
2. 成程車超smooth, 到站個個都未訓醒, 要你講句叫醒:咁多位到左啦, 跟手佢地打個大喊露加句:屌你老好撚好訓呀～
3. 教訓啲亂推車撚 ,隧道入面又呠又閃,慢佢車,出隧道攞中線,佢唔敢過

4. 對頭車狂閃提水, 避左燒雞翼, 或者小心意外(而家好少搵食車會咁做lu )

揸beetle試過係公路見返同款車 大家一齊揮手say hi 其他同款車會唔會咁

岩呀 落雨特別有安全感
大雨車震都無人照田雞

1. 快線開高燈推快線L/P牌 如果唔讓就慢線抽佢頭再舉中指
2. 隔線閃兩下高燈讓我cut 我打返兩下死火燈回敬
3. 棍波行高速一路用拖波減速唔踩brake行哂全程
4. 想泊車去到錶位啱啱有車走
5. 睇到隔離想加速抽你頭 即刻地板油同佢平排等佢cut唔到

利申: 馬路炸彈

讓同款車
上大山頂 唔夠行你讓完人大家互讓會第曬手唔該示好
不過d假日七人車係唔撚理你

燒雞翼係咪指呢個?

試過係鹿頸遊車河
慢車睇緊風景發緊夢
後鏡見後面full gear電單車跟住我尾
無推無盛
即刻靠邊讓佢行先
佢爬完頭好開心咁望返我
唔知點解佢帶晒頭盔睇唔到樣都feel到佢好開心

揸到過百，完全無車任你去 下下係red zone

Break你老母

開你老母

應該冇野爽得過揸住p牌zip鳩的士狗

一離開石澳畀人死推爛推
又高燈又左sell右sell
一過鶴咀灣我起油走
30秒左右我後鏡見到佢自炒

呢啲人真係唔知急乜野，趕住去死

有次泊左係錶位準備拎車 望住後面d散仔係街尾抄緊上黎 但泊我後面架貨van又冇入錶 比四蚊幫佢入左半個鐘 雖然佢未必知有人幫過佢 但自己心入面好爽 覺得做左件好事

自己想Cut左 人地想cut右
跟手完美換位

女朋友係隔離瞓教

2 3成日有

yes

係咪睥你咋

都唔算小事

有架mk車不停推住我就最開心
我愈行愈慢佢又轉唔到線

同好
愈大雨愈有感覺，不過我唔會聽歌，我鍾意聽雨打落車頂啲聲

係停車場死火撻唔著車，打電話都未有人來救你，係絕望中見到有條傻佬拎救車寶出來救你，幫你撻著架車！

利申：我就係果個傻佬

試過係停車場出口位前面有架七人車停低俾個老婆婆上車，我係後面就咁靜靜等佢幾分鐘，之後司機開車時好興奮咁向我狂揮手

屌原來係你 多謝

咁係你男友手車閪啫

雖然係比佢屌 但嗰下我係開心
心諗 其實佢讓我 都幾好人

睇完諗起之前番大陸坐車d人真係痴撚線

揸長途有囡囡係則邊傾計

佢直頭做呢個手勢

就到影相位收油
後部個p牌仔仲要衝住落去
跟住就睇到

梗係打爆成車女啦屌你

俾人推得好勁嘅時候喺斑馬線前面低俾行人過 做個盡責道路使用者

有人讓
讓完人，對方會俾個五
唔洗等錶位
睇人仆街

有時洗車隔離左右3唔識7都會吹下水

有啲人係咁，屌你但其實都會幫你

各位師傅
小弟我99年出世，讀緊大學
D車讓我過馬路先嘅時候，我會禮貌舉手
然後我班同學見到我咁做就笑鳩我係交通督導員
其實舉手係基本禮貌定係我太on鳩
但我真係唔覺我有錯
求各位師傅指點下

今日後面個的士佬係咁老閪‘bu’我（其實係正常行車速度 係個的士佬心急）
之後佢想爬我頭，我即刻轉線‘得’撚住佢
再開3，40死‘得’住佢

諗住真係好仆街 但係又仆得好開心

可以輕輕咁舉一舉比個司機見到就得
你係咪好大動作 好似d阿佰咁舉阿？

普通say hi嘅舉手

有無人知，人地讓完你出，打一打死火燈係咪多謝咁解

比dc9推即收油

有次係尖山出去沙田係大圍出口開始塞
一般左線都冇咁塞可以直去
我同前車慢行到差不多雙白個位
佢開始打左燈
我一嘢cut出去
佢就入咗雙白

都係尖山右兩線
差不多到二合一個位見到架響喉係快線飛緊上來就平排
我俾少少油佢就係後面響響響

揸26，次次停燈睇到靚女過馬路會擰頭燈跟住佢照

agger 7

見到有人超速 後面有架隱形戰車

泊停車場 一上去第一層就有位

坐朋友新車 佢係停車場玩飄移撞柱 成條bumper跌落嚟

主要都係讓巴士多
唔係要佢多謝我
將心比己如果我車住咁多人
有人會讓一讓我出先我會輕鬆同安全好多

呢個我以為係正常黎添

真...

塞車zip車罅

等紅綠燈條女申個頭黎錫面一下，
讓人cut 線對方打2下死火燈講唔該

後面架車左cut右cut，之後入隧道cut入快線，我就揀慢線，
出隧道我連佢頭燈都見唔到

有次揸部錢七上大山 行行下見到有部MK H車高速上緊黎
咁岩前面有讓車處 咪讓佢行先
部MK H車竟然比返2下死火燈我講唔該

車住鐘意既人/ 靚女 一路揸車一唔吹水

岩岩又遇到 就係停車場泊車
後車等緊既時候 主動地閂燈
我泊好先再開番燈行

呢d習慣幾好

又真係幾為人地諗

俾人格硬爬頭之後條傻仔自炒再撞頭車

有人幫我郁我枝棍波

喺地獄地車場有其他司機幫手睇位泊車/出車

利申：大車但手車好屎，想幫返人地睇位又唔敢

鍾意幾點出門都得
(就算12後都唔洗煩通宵車)

同囡囡出街唔洗拎袋 咩都放係車都得
(姐係流動迷里倉)

泊車泊屋企車埸唔洗怕落雨濕身

落雨唔洗同人迫車

係車播歌唔會嘈到人
(應該好多人都係泊左車都留係車聽歌)

係外國啲路太直 揸160 170 成日都有 返而成車訓左仲好 渣快啲唔會被係側邊煩 而且一日渣4 500公里快少少時間都差好遠

落大雨

我係美國East upstate 送外賣既 禁成日都落大雪 一落雪個陣個個好多鬼佬都會比好Tips 都好正常既 最開心係佢地會話drive safe and stay warm 就覺得人間有暖